在新冠肺炎疫情之前，“幽靈廚房”的擴建就已經開始了。 歡迎來到Flavortown，人口:Us Jaya Saxena | | 2021年2月11日|食客 
 第三方外賣應用和幽靈廚房的普及意味著，許多顧客主要是通過應用程序與餐廳進行互動，而不是直接與餐廳進行互動。 如果每個獨立的披薩店都只是一個大型假連鎖店的一部分呢? Jaya Saxena, 2021年2月3日|食客 
 新的“幽靈廚房”，也就是利用Grubhub和UberEats的興起，只提供外賣的餐廳如雨後雨下，其中很多專門做雞翅。 超級碗就要來了。 雞翅也快吃完了。 雅各布·博奇2021年2月2日|華盛頓郵報 
 去年，紐約州警方逮捕了一名陸軍無人機操作員，並指控布加盧·博伊擁有一支非法幽靈槍。 布加盧布瓦人有槍，有犯罪記錄，受過軍事訓練。 現在他們想推翻政府。 |作者:A.C.湯普森，ProPublica，萊拉·哈桑和卡里姆·哈吉，FRONTLINE | 2021年2月1日|ProPublica 
 Group Nine一直在考慮向這一方向進一步擴展，利用12月份通過Thrillist推出的幽靈廚房。 由於美國仍處於封鎖狀態，出版商傾向於直接郵件 
 這口井，不管有沒有鬼，都是一段大膽存在的歷史。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 現在，她說，她的同事們正在積極地互相惡作劇，並把這歸咎於鬼魂。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 首先，他的已故伴侶雅各布·馬利的鬼魂來了，他的臉從門把手上冒了出來。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 從週一到週二上午，五名人質逃跑了，中央商務區變成了一座鬼城。 聖戰分子圍攻悉尼以槍戰結束|Courtney Subramanian, Lennox Samuels, Chris Allbritton | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 這個被懷疑的代筆作家被認為是一個名叫西沃恩·柯勒姆的人——一個既寫青少年小說又寫成人小說的知名作家。 來見見佐拉——這位新書銷量超過J.K.羅琳的新手作家露西·斯科爾斯| 2014年12月11日|每日野獸 
 至少，這就是我所認為的一切; 雖然他們說那是克萊本的鬼魂。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 與此同時，芙蓉兒吃著營養豐富的食物，一天比一天長得更像一朵百合的幽靈。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 我們可憐的星球將不過是一個無聲的幽靈，在星光下黑暗的道路上旋轉。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 一時間，他們的目光中沒有了知覺; 接著，他的嘴角掠過一絲異想天開的微笑。 離奇的故事|各種 
 現在不妨在這裡問一問，這種相信一般人都知道是鬼的想法究竟有什麼好處呢? 《關於鬼魂的發現》第二版|喬治·克魯克山克